[IQ之父]點解1second嘅簡寫係用s唔用sec?

因為easy job，EC drop咗呀

多謝樓主提供笑話

做乜鳩

諗住開棟篤笑

做乜鳩 馬丁露乜鳩

哂撚氣唷

尷尬post

OK 喎，諗咗幾秒先明
樓豬加油~